支持國歌 但打仗聽呢首會唔會正啲

聽完會熱血沸騰
仲會keep住團怒火

邊到打緊仗

懦夫

No thanks

完全去唔到戰爭高度就咪鳩吹打仗啦 肉鳩酸